梁天琦：本土自治勇武抗爭的理由

天琦

我地每個人都係梁天琦